Jaan Tätte tuli ette ja andis üles et temale on 95 kop wõlgu saada mis ma palun wäljanõuda.
Kersna Piir wastab: Minule ei ole rohkem kui 30 kop. Tättele maksa, rohkem ei mälet.
Mõistus. Et Kersna Piir tunistab enast Tättega wõlglase olewad aga ütleb enast mite enam mäletawad kui palju keegi kord on wõtnud siis mõistab koguk. kohus, et Kersna Piir peab see 95 kop.mis temalt nõutaks Tättele 8 pääwa sees wäljamaksma.
Otsus sai T.r.s.r.§§ 773 ja 774 järele etteloetud. Kersna ei olnud mite otsusega rahul. äratäidetud.
 
